點解5月8日泛民內會慘敗後都唔做野？

你地成班仆街，仲諗住我會俾你地道德綁架，一定要35＋？

你地仲仆街過朱智賢幾十倍呀！